2020 30/10 LoL 世界賽討論區 SN VS DWG

DWG 黑馬

收皮啦 SN

pish

dllm 冇人 個個去玩王者

30號？